接唔接受到搵過sp嘅人做伴侶？

接受到
不了

不了

點解

接唔接受到做過雞既人做伴侶？
接唔接受到做過ptgf既人做伴侶？
接唔接受到做過援交既人做伴侶？
接唔接受到拍過十次既人做伴侶？
接唔接受到做過地產既人做伴侶？
接唔接受到做過保險既人做伴侶？
接唔接受到被帽過既人做伴侶？(番兜)
接唔接受到同居過既人做伴侶？
接唔接受到唔生仔既人做伴侶？
接唔接受到貪錢既人做伴侶？

接唔接受到同其他人打過乒乓波嘅人做伴侶？

接受唔到啊屌
日撚日開同一樣嘅po

接唔接受到做過雞既人做伴侶？ 不了
接唔接受到做過ptgf既人做伴侶？不了
接唔接受到做過援交既人做伴侶？不了
接唔接受到拍過十次既人做伴侶？接受到
接唔接受到做過地產既人做伴侶？接受到
接唔接受到做過保險既人做伴侶？接受到
接唔接受到被帽過既人做伴侶？(番兜)接受到
接唔接受到同居過既人做伴侶？接受到
接唔接受到唔生仔既人做伴侶？不了
接唔接受到貪錢既人做伴侶？不了

我鬼有開過

會唔會接受你拍拖時去搵SP先? 如果都OK咪FAIRPLAY

依樣就梗係不了

接受到 技巧一定好D

搵過1個sp做過1次
同
搵過1000個sp做過30000次
又唔同wo
你指邊隻？

接受唔到，價值觀唔同

你搵到伴侶咩？

我諗只要唔係生到你咁柒嘅都會搵到

接受到
我中意幫人賣單

雞，ptgf，援交 - 假設做左半年，每月工作22天，每天5個客，即係6*22*5=660個客(當中可能有翻兜，少過660)，最多660q，但次次都有帶套同無變態野。

假設拍十次拖，每次半年，即係前後拍左5年左右，每個男友keep住2q/week，5年就5*52*2=520q，男人就10個以上，當中未計及無套，同居次數，去旅行時玩到爛，食避孕丸，奶閪，玩c眼，SM，拍video/相等等情況。

綠帽同雞/ptgf/援交有咩分別？

完全唔明你咩標準

其實拍一次都已經可以做晒你所講嘅嘢
同埋賣淫同拍拖做愛完全兩樣嘢